{
  "students": [
    {
      "username": "منيرة عثمان",
      "email": "mouniraoth456@gmail.com",
      "password": "1234",
      "subjects": [
        {
          "name": "الرياضيات",
          "id": "math101",
          "degree": 6,
          "questionLength": 8
        }
      ],
      "id": "ed90"
    }
  ],
  "doctor": [
    {
      "username": "Admin",
      "email": "admin@gmail.com",
      "password": "123",
      "id": "ed90"
    }
  ],
  "subjects": [
    {
      "name": "الرياضيات",
      "questions": [
        {
          "question": "5 + 3",
          "answer1": "6",
          "answer2": "8",
          "answer3": "9",
          "answer4": "7",
          "correctAnswer": "8",
          "studentAnswer": "6"
        },
        {
          "question": "12 - 4",
          "answer1": "9",
          "answer2": "6",
          "answer3": "8",
          "answer4": "10",
          "correctAnswer": "8",
          "studentAnswer": "8"
        },
        {
          "question": "7 × 2",
          "answer1": "14",
          "answer2": "12",
          "answer3": "16",
          "answer4": "10",
          "correctAnswer": "14",
          "studentAnswer": "14"
        },
        {
          "question": "16 ÷ 4",
          "answer1": "5",
          "answer2": "4",
          "answer3": "3",
          "answer4": "6",
          "correctAnswer": "4",
          "studentAnswer": "3"
        },
        {
          "question": "9 + 6",
          "answer1": "14",
          "answer2": "15",
          "answer3": "16",
          "answer4": "13",
          "correctAnswer": "15",
          "studentAnswer": "15"
        },
        {
          "question": "10 × 0",
          "answer1": "1",
          "answer2": "0",
          "answer3": "10",
          "answer4": "100",
          "correctAnswer": "0",
          "studentAnswer": "0"
        },
        {
          "question": "25 ÷ 5",
          "answer1": "4",
          "answer2": "6",
          "answer3": "5",
          "answer4": "3",
          "correctAnswer": "5",
          "studentAnswer": "3"
        },
        {
          "question": "3 + 3 × 2",
          "answer1": "12",
          "answer2": "9",
          "answer3": "8",
          "answer4": "6",
          "correctAnswer": "9",
          "studentAnswer": "12"
        }
      ],
      "id": "math101"
    },
    {
      "id": "eng101",
      "name": "English",
      "questions": [
        {
          "question": "? What ---- your name",
          "answer1": "am",
          "answer2": "is",
          "answer3": "are",
          "answer4": "be",
          "correctAnswer": "is"
        },
        {
          "question": "They ---- playing football",
          "answer1": "is",
          "answer2": "was",
          "answer3": "are",
          "answer4": "am",
          "correctAnswer": "are"
        },
        {
          "question": "This is ---- apple",
          "answer1": "an",
          "answer2": "a",
          "answer3": "the",
          "answer4": "one",
          "correctAnswer": "an"
        },
        {
          "question": "He ---- to school every day",
          "answer1": "go",
          "answer2": "goes",
          "answer3": "went",
          "answer4": "going",
          "correctAnswer": "goes"
        },
        {
          "question": "I ---- happy today",
          "answer1": "is",
          "answer2": "are",
          "answer3": "am",
          "answer4": "be",
          "correctAnswer": "am"
        },
        {
          "question": "Cats ---- milk",
          "answer1": "like",
          "answer2": "likes",
          "answer3": "liking",
          "answer4": "liked",
          "correctAnswer": "like"
        },
        {
          "question": "She ---- a teacher",
          "answer1": "am",
          "answer2": "is",
          "answer3": "are",
          "answer4": "be",
          "correctAnswer": "is"
        },
        {
          "question": "? How ---- you",
          "answer1": "am",
          "answer2": "are",
          "answer3": "is",
          "answer4": "do",
          "correctAnswer": "are"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "اللغة العربية",
      "questions": [
        {
          "question": "ما ضد كلمة (سعيد)؟",
          "answer1": "فرح",
          "answer2": "مسرور",
          "answer3": "حزين",
          "answer4": "مبتهج",
          "correctAnswer": "حزين",
          "studentAnswer": "حزين"
        },
        {
          "question": "الجملة الاسمية تبدأ بـ؟",
          "answer1": "فعل",
          "answer2": "اسم",
          "answer3": "حرف",
          "answer4": "أداة نفي",
          "correctAnswer": "اسم",
          "studentAnswer": "اسم"
        },
        {
          "question": "كلمة (يكتب) هي؟",
          "answer1": "اسم",
          "answer2": "فعل ماضٍ",
          "answer3": "فعل مضارع",
          "answer4": "حرف",
          "correctAnswer": "فعل مضارع",
          "studentAnswer": "فعل مضارع"
        },
        {
          "question": "كلمة (في) هي؟",
          "answer1": "فعل",
          "answer2": "اسم",
          "answer3": "حرف جر",
          "answer4": "صفة",
          "correctAnswer": "حرف جر",
          "studentAnswer": "حرف جر"
        },
        {
          "question": "مرادف كلمة (سريع)؟",
          "answer1": "بطيء",
          "answer2": "عاجل",
          "answer3": "هادئ",
          "answer4": "كبير",
          "correctAnswer": "عاجل",
          "studentAnswer": "عاجل"
        },
        {
          "question": "المفعول به هو؟",
          "answer1": "من قام بالفعل",
          "answer2": "مكان الحدث",
          "answer3": "من وقع عليه الفعل",
          "answer4": "زمان الفعل",
          "correctAnswer": "من وقع عليه الفعل",
          "studentAnswer": "من وقع عليه الفعل"
        },
        {
          "question": "الجملة: (أكل الولد التفاحة) - المبتدأ هو؟",
          "answer1": "الولد",
          "answer2": "أكل",
          "answer3": "التفاحة",
          "answer4": "لا يوجد",
          "correctAnswer": "الولد",
          "studentAnswer": "لا يوجد"
        },
        {
          "question": "نوع اللام في (للمعلم فضل كبير)؟",
          "answer1": "لام أمر",
          "answer2": "لام تعليل",
          "answer3": "لام جر",
          "answer4": "لام ملك",
          "correctAnswer": "لام جر",
          "studentAnswer": "لام جر"
        }
      ],
      "id": "arab101"
    }
  ],
  "login": [
    {
      "username": "Admin",
      "role": "doctor",
      "userId": "ed90",
      "id": "ed90"
    }
  ]
}